過左2個月大家都終於識示威了

火呀,掉磚呀終於出齊哂了
終於係示威而唔係示弱了